各位手足小心，蘭桂坊一帶超多黑警

未計便衣狗
一眼望落去，附近幾條街都勁多狗

附近勁多車都係黑警既
我係附近行左幾轉
本來想影相比你地睇，但真係個個位都有黑警

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

每個位都幾個
出入口位勁多

蘭桂坊路窄 根本走唔到 見到佢地都唔開胃

地鐵站一站全部都係

有部份係車上
另外好多個位都有黑警

唔好話裝修 唔好話魔法 唔好話玩具
咁既地形屌黑警都一定走唔到
各位手足要冷靜

仲有堆奇奇怪怪既周圍望 可能係便衣狗
幾乎附近幾條街都係

有d真係化晒濃妝既港豬

等黑警走先做野

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
37074/50000

中文版

超多黑警
想屌佢地都唔敢
多到知道 自己一定走唔到

千祈唔好玩氣球，由其是好易爆嗰D。D狗一聽見爆氣球嘅聲，可能會補番本來取消咗嘅放煙花，仲要係我哋出錢添。

agree
而家到到黑警多個遊客

有排

如果到蘭桂坊 手足 一定要冷靜
附近幾條街既車 有部份係黑警

多唔多港豬

行左一個圈，今晚老蘭真係老蘭，無乜野會做到

Be gas

簽過既人，去下面開多幾個email幫朋友簽

開到4個

頂多開到7個

即開即用